原來當年水晶宮3:3利物浦賽前就係落後緊9個得失球

大家怪錯渣士了 佢再一次證明自己果套係冇錯
係利物浦邪住佢

樓主國安

樓上公安

樓上係狗

牙蘇高幾班 一場十球都得

係 最衰沙高防守廢

好似係GJ派膠

北京國安

沙高比唔到信心GJ

沙高bot呢排好慢

佢反左大陸

@9粒達

點睇

咪咁